Online course上堂分組算唔算係毒撚既福音？

以我為例，以前上堂永遠都要企埋一邊等同學分晒組之後同Prof講自己冇組等佢Group

依家上堂個個都熄Cam，大家唔知大家咩樣，咁就唔怕被MK同學杯葛

Online Course真係拯救咗我地呢啲毒撚

我online都冇組

亦都要開cam

week3之後已經米已成炊

咪照樣冇Groupmate
有frd 個班已經埋曬堆

大毒撚時代

呢一年對毒撚黎講簡直最好一年

你唔係畢左業好耐啦咩

讀緊Master

是咪好多nds學姐

唔知都話用Zoom睇唔到樣

dllm亂分都分中freerider
冇天理呀屌

我都好驚

我試過分組規定要有男有女
miss 要求

讀master一班有幾多個人

100左右

毒撚福音

成績好嘅毒撚先受歡迎

上online course啲人點知你成績好

屌你老母成組nds得我一個local

Free ride

英文呀 我一個carry全家

慘到

毒撚住hall點搞